【810大埔遊行】3點上訴會要人！要人

🚨突發🚨

3點鐘呀！有無巴絲可以一齊去呀

【810大埔遊行上訴會議】

公眾集會及遊行上訴委員會已安排於今天，就810大埔遊行舉行聆訊，詳細資料如下：

日期 :2019年8月9日 (星期五)
時間 :下午3時正
地點 :九龍彌敦道343至349號10樓永安九龍中心1005及1006室

除了設有記者席，亦設有公眾席，各位可到現場作聲援！

位置先到先得！

打壓可恥
我要遊行
五大訴求
缺一不可

推，出撐場

推推我